-Primer commit: hemos hecho que modificando el código en Esfera.cpp se moviese la pelota dentro del recinto creado para el juego.
-Segundo commit: hemos modificado el código en Raqueta.cpp para aádir movimiento a estas.
-Tercer commit: hemos añadido en Mundo.cpp un código para que cuando se marque un punto la esfera vaya reduciendose en tamaño.
-Cuarto commit: añadimos la primera parte de la práctica 2, es decir, añadimos el logger.cpp.
-quinto commit: añadimos el readme y la segunda parte de la práctica 2, el bot.cpp
